裝修前真係要上呢個網睇睇，如果唔係好易出事!!!

唔睇隨時遇到黑店，間間都話得得得，做嗰時就錯錯錯...

d post 無時間

見到巴打你咁 真係替你覺得辛苦
我自己都搞緊裝修 真係好撚煩
你仲要玩到爛尾⋯再搵人執手
難以想像咁痛苦

係架，一錯就要重新做過，重要大失預算，酒店錢、存倉費全部自己嘔突，又無得告啲仆街黑店，重衰過自己搵師傅做(起碼平一半)，唔想有人再受害，睇住啲錢無啦啦一日一日咁比，屋又住唔到，傢俬電器要全部唔要得(係呀，全部要買過哂，因為比佢攪過啲線)，仲要冒住俾黑社會攪(玩你電話、攪你老人家、老婆等等)，所以年輕無病先好攪，有病分分鐘激L死自己或屋企人

真係要個個睇，每間都衰唔同嘢，我後悔自己信咗廣告，如果唔係應該一早住得

煩都要提多句比大家，千祈唔好信佢介紹比你嘅電器鋪或其他鋪頭，因為會打龍通，佢一遲起貨就會通知電器鋪或其他鋪頭夾期玩你，以制造你都無電器或其他嘢用住，我都係遲少少起貨啫你唔覺嘅去呃住你，我就係以為佢信得過所以領哂嘢，所有事都親力親為唔好信班裝修佬或設計公司，因為一定呃你唔識，一定唔可以信合約價，(VO)後加單先係重點，希望想裝修嘅你唔好再中我嘅伏，youtube facebook話好嘅全部都係假嘅，全部自己友扮客嚟嘅，祝大家好運

你中左伏既裝修設計公司 係咪名單入面？

喺裏面，但邊間唔講廢事佢再攪我屋企人

咁有冇白名單網..

呢樣能樣好出名，專係屯門搵食

Lm

留言

平心而論啦

2. 成日都有，係睇合唔合理
實在太多害群之馬，一開頭9up低價之後vo 重多過原價

3. 龍頭係7咗無爭議，但爐位應該係造櫃之前要攞定俾廠開，21吋=535mm, 我通常做開550/600，應該都有爐啱裝

4. 如果實呎係280，正常會預多10-20%損耗，式樣特別會再多啲，好難啱啱好

其他未睇過就唔講啦

我發現多咗人討論某幾間黑店，原來佢呃咗唔少人，有啲情況同我唔同添，大家裝修前真係要花少少時間望下

我見到有時間喎，由2019或之前

其實你幫襯前查下佢個名好啲，好多間都衰唔同嘢，總之唔好信啲平台，搵個好啲嘅師傅平一半有多

佢度13個已經少，我總共收多咗40個制面，佢非孖蘇都當孖蘇計，直頭係搶，呢間比起我嗰單都算少問題，我水電門地下窗大門鐵閘無一幸免，家電全部比佢整爛哂要買過，電線又搏錯，買佢嘅電器又壞嘅要再買，地下牆都有空心磚要重做，廁所防水要重做，等於全屋重做...

師兄幫你推post 你太撚慘

強貼

有埋白名單更好

仲以為係嗰啲裝修

睇哂 好慘

我都想有

如果要裝修就小心問清楚每一個部份

希望唔好再有受害者